msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:48+0000\n"
"Last-Translator: Weblate Translation Memory <noreply-mt-weblate-translation-"
"memory@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.tuist.dev/projects/tuist/"
"dashboard_tests/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{duration}s"
msgstr "기간}s"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{run_duration}s"
msgstr "%{run_duration}s"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:537
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{selective_test_effectiveness}%"
msgstr "%{선택적_테스트_효과}%"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1296
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All tests passed!"
msgstr "모든 테스트 통과!"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:2
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:2
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Analytics"
msgstr "분석"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:293
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:326
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:284
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:11
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:454
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "모든"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:324
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:319
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:254
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:616
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average"
msgstr "평균"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:216
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average duration of all test cases."
msgstr "모든 테스트 케이스의 평균 기간."

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average duration of individual test case executions during a given period."
msgstr "주어진 기간 동안 개별 테스트 케이스 실행의 평균 기간입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average duration of test runs during a given period."
msgstr "주어진 기간 동안 테스트 실행의 평균 기간입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average duration of this test case across the last 50 runs."
msgstr "지난 50회 실행에 걸친 이 테스트 사례의 평균 지속 시간입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:402
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:426
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:486
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. duration"
msgstr "평균 지속 시간"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:737
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:788
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:215
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:574
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:603
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:659
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:773
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:810
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:880
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. test case duration"
msgstr "평균 테스트 케이스 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:140
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:261
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. test case run duration"
msgstr "평균 테스트 케이스 실행 시간"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:294
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:123
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. test run duration"
msgstr "평균 테스트 실행 시간"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1131
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Binary Cache"
msgstr "바이너리 캐시"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1093
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Binary cache hits"
msgstr "바이너리 캐시 히트"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1107
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Binary cache misses"
msgstr "바이너리 캐시 누락"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:167
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:437
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:796
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "Branch"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Build: %{scheme}"
msgstr "빌드: %{체계}"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:90
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:295
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:328
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:286
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:27
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:470
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CI"
msgstr "CI"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "CI Run"
msgstr "CI 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cache hit rate"
msgstr "캐시 적중률"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:828
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Caught error"
msgstr "오류 발견"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:856
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Caught error at %{location}"
msgstr "위치}에서 오류가 발생했습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:859
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Caught error at %{location}: %{message}"
msgstr "위치}에서 오류가 발생했습니다: %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:831
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Caught error: %{message}"
msgstr "오류 발생: %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:230
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:250
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Command duration"
msgstr "명령 지속 시간"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:176
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Commit"
msgstr "커밋"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Compilation Optimizations"
msgstr "컴파일 최적화"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Download result"
msgstr "결과 다운로드"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:69
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:182
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:198
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:246
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:702
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:745
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:796
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:150
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:409
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:424
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:484
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:577
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:611
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:699
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:776
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:818
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:915
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:450
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:809
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:7
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:7
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:7
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:450
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Environment:"
msgstr "환경:"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:822
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Expectation failed"
msgstr "예상 실패"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:847
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Expectation failed at %{location}"
msgstr "위치 %{위치}에서 기대하지 못했습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:850
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Expectation failed at %{location}: %{message}"
msgstr "위치}에서 기대하지 못했습니다: %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:825
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Expectation failed: %{message}"
msgstr "예상 실패: %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:60
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:75
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:236
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:41
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:513
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:715
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:758
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:809
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:129
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:512
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:687
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:908
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:43
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:428
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:787
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:277
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed run count"
msgstr "실패한 실행 횟수"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed run count represents a number of how many test runs failed during a given period. A test run is executed by either running 'tuist test' or 'tuist xcodebuild test'."
msgstr ""
"실패한 실행 횟수는 주어진 기간 동안 테스트 실행에 실패한 횟수를 나타냅니다. "
"테스트 실행은 'tuist test' 또는 'tuist xcodebuild test'를 실행하여 "
"실행됩니다."

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:709
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed runs"
msgstr "실패한 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:133
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:244
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed test case runs"
msgstr "실패한 테스트 케이스 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed test case runs represents the number of individual test case executions that failed during a given period."
msgstr ""
"실패한 테스트 케이스 실행은 지정된 기간 동안 실패한 개별 테스트 케이스 실행 "
"횟수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:209
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed test cases"
msgstr "실패한 테스트 사례"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:102
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:421
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed test runs"
msgstr "실패한 테스트 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:101
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:275
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:282
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1215
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failures"
msgstr "실패"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:207
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:435
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:433
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:620
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:827
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:394
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1058
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1186
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hash"
msgstr "해시"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1036
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1164
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hit"
msgstr "히트"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:834
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issue recorded"
msgstr "이슈 기록"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:865
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issue recorded at %{location}"
msgstr "위치}에 기록된 문제"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:868
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issue recorded at %{location}: %{message}"
msgstr "위치}에서 문제가 기록되었습니다: %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:837
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issue recorded: %{message}"
msgstr "기록된 문제: %{메시지}"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:65
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last Status"
msgstr "마지막 상태"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:98
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:403
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:410
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:523
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last ran at"
msgstr "마지막 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last run duration"
msgstr "마지막 실행 시간"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:505
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last status"
msgstr "마지막 상태"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:294
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1046
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1174
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:327
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:285
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:19
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:462
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:184
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Mac device"
msgstr "Mac 장치"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1052
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1180
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Missed"
msgstr "누락됨"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:41
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:50
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:764
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:779
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:786
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:838
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1022
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1150
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Module"
msgstr "모듈"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:379
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:121
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:154
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:184
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:179
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data"
msgstr "데이터 없음"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:375
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:550
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:370
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:473
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:432
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:824
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data yet"
msgstr "아직 데이터 없음"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1295
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No failures detected"
msgstr "감지된 장애 없음"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1066
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1194
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No modules found"
msgstr "모듈을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:282
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No test case runs found"
msgstr "테스트 케이스 실행이 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:525
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No test cases found"
msgstr "테스트 사례를 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:881
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No test cases yet"
msgstr "아직 테스트 사례 없음"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:937
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No test modules found"
msgstr "테스트 모듈을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:721
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No test suites found"
msgstr "테스트 스위트를 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Number of test cases that failed."
msgstr "실패한 테스트 케이스 수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Number of times this test case has failed."
msgstr "이 테스트 케이스가 실패한 횟수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:959
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1087
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Optimization Summary"
msgstr "최적화 요약"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:59
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:68
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:234
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:40
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:509
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:714
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:757
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:808
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:122
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:507
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:682
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:903
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:42
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:423
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:782
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passed"
msgstr "합격"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:704
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passed runs"
msgstr "통과된 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Percentage of modules that were successfully retrieved from the cache."
msgstr "캐시에서 성공적으로 검색된 모듈의 백분율입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:183
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:190
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:267
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:159
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:260
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:458
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:817
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran at"
msgstr "실행 위치"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:85
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:241
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:68
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:447
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:806
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran by"
msgstr "운영자"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:687
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Recent Test Runs"
msgstr "최근 테스트 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1040
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1168
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote"
msgstr "원격"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:226
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:415
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:774
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Scheme"
msgstr "계획"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:172
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:391
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:398
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:557
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:753
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1013
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1141
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:386
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1003
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:442
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective Testing"
msgstr "선택적 테스트"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:535
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test effectiveness"
msgstr "선택적 테스트 효과"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:976
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test hits"
msgstr "선택적 테스트 히트"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:978
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test hits represents the number of test modules that were skipped thanks to the selective testing."
msgstr ""
"선택적 테스트 히트는 선택적 테스트 덕분에 건너뛴 테스트 모듈의 수를 "
"나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:990
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test misses"
msgstr "선택적 테스트 누락"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:992
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective test misses represents the number of test modules that were run as they were not successfully run before."
msgstr ""
"선택적 테스트 실패는 이전에 성공적으로 실행되지 않아 실행된 테스트 모듈의 "
"수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:676
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective testing: no data yet"
msgstr "선택적 테스트: 아직 데이터 없음"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:61
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:82
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:238
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:42
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:516
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:716
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:759
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:136
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:517
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:692
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:44
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:433
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:792
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Skipped"
msgstr "건너뛰기"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:840
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Slowest test cases"
msgstr "가장 느린 테스트 사례"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:186
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:406
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:412
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:583
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:782
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 기준:"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:55
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:231
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:710
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:753
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:804
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:118
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:678
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:899
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Success rate based on runs from the %{branch} branch. Falls back to all branches if no runs exist on %{branch}."
msgstr ""
"브랜치} 브랜치에서 실행을 기준으로 한 성공률입니다. 브랜치}에 실행이 없는 "
"경우 모든 브랜치로 폴백합니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:48
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Suite"
msgstr "Suite"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:66
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:401
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:418
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:458
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Case"
msgstr "테스트 시나리오"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:161
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Case Runs"
msgstr "테스트 케이스 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:3
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:21
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:383
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:369
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:387
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:834
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Cases"
msgstr "테스트 시나리오"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Details"
msgstr "테스트 세부 정보"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:742
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Modules"
msgstr "테스트 모듈"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Optimizations"
msgstr "테스트 최적화"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Run"
msgstr "테스트 실행 내역"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:3
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:23
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:378
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Runs"
msgstr "테스트 실행 내역"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:374
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:546
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test Suites"
msgstr "테스트 스위트"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:408
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:416
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:456
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test case"
msgstr "테스트 사례"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:26
#: lib/tuist_web/live/test_case_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test case not found."
msgstr "테스트 사례를 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:124
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:236
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test case runs"
msgstr "테스트 케이스 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test case runs represents the total number of individual test case executions during a given period."
msgstr ""
"테스트 케이스 실행 횟수는 지정된 기간 동안 개별 테스트 케이스의 총 실행 "
"횟수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:729
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:780
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:203
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:571
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:595
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:645
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:770
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:802
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:866
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test cases"
msgstr "테스트 사례"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test reliability"
msgstr "신뢰성 테스트"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:269
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test run count"
msgstr "테스트 실행 횟수"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test run count represents a number of how many test runs were run during a given period. A test run is executed by either running 'tuist test' or 'tuist xcodebuild test'."
msgstr ""
"테스트 실행 횟수는 주어진 기간 동안 실행된 테스트 실행 횟수를 나타냅니다. "
"테스트 실행은 'tuist test' 또는 'tuist xcodebuild test'를 실행하여 "
"실행합니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:25
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test run not found."
msgstr "테스트 실행을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:88
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:357
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test runs"
msgstr "테스트 실행"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:568
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:580
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:587
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:631
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test suite"
msgstr "테스트 제품군"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:772
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:767
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:794
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:852
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Test suites"
msgstr "테스트 제품군"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tests"
msgstr "테스트"

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The average test run duration with individual percentile intervals."
msgstr "개별 백분위수 간격의 평균 테스트 실행 시간입니다."

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The number of test runs that failed."
msgstr "실패한 테스트 실행 횟수입니다."

#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The total number of test runs."
msgstr "총 테스트 실행 횟수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:965
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total modules"
msgstr "총 모듈"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:967
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total modules represents the total number of testable modules."
msgstr "총 모듈은 테스트 가능한 모듈의 총 개수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1095
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of modules taken from either the local or the remote cache."
msgstr "로컬 또는 원격 캐시에서 가져온 모듈의 총 개수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1109
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of modules that could have been taken from the cache if it was fully populated."
msgstr "캐시가 완전히 채워졌을 경우 캐시에서 가져올 수 있었던 모듈의 총 개수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:204
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of test cases executed."
msgstr "실행된 테스트 케이스의 총 개수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total number of times this test case has been executed."
msgstr "이 테스트 케이스가 실행된 총 횟수입니다."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1067
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1195
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try changing your search term"
msgstr "검색어를 변경해 보세요"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:283
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:526
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:722
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:938
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try updating your search"
msgstr "검색을 업데이트해 보세요."

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist version"
msgstr "Tuist 버전"

#: lib/tuist_web/live/test_case_live.html.heex:228
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:33
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:44
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:171
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:179
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:188
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1060
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1188
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:442
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:776
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:801
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.ex:840
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:292
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:694
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:843
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View more"
msgstr "자세히 보기"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "macOS version"
msgstr "macOS 버전"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:363
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:358
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:293
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:664
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50"
msgstr "p50"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:258
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 test case run duration"
msgstr "P50 테스트 케이스 실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:291
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:126
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:121
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p50 test run duration"
msgstr "P50 테스트 실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:350
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:345
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:280
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:648
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90"
msgstr "p90"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:255
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 test case run duration"
msgstr "P90 테스트 케이스 실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:288
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:125
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p90 test run duration"
msgstr "P90 테스트 실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:337
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:332
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:267
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:632
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99"
msgstr "p99"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:252
#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 test case run duration"
msgstr "P99 테스트 케이스 실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:285
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:124
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "p99 test run duration"
msgstr "P99 테스트 실행 기간"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:291
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:324
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:282
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last month"
msgstr "지난달부터"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:288
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:321
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last week"
msgstr "지난 주부터"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:289
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:322
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:280
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last year"
msgstr "작년부터"

#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:285
#: lib/tuist_web/live/test_run_live.html.heex:1225
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "•"
msgstr "-"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:74
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:74
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:76
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:519
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "신청하기"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:67
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:67
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:67
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:510
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:58
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:501
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "맞춤형"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:55
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:55
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:55
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:498
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 12 months"
msgstr "지난 12개월"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:40
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:40
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:40
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:483
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 24 hours"
msgstr "지난 24시간"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:50
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:50
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:50
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:493
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 days"
msgstr "지난 30일"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.html.heex:45
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.html.heex:45
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:45
#: lib/tuist_web/live/tests_live.html.heex:488
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "지난 7일"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:290
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:323
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:281
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last period"
msgstr "지난 기간 이후"

#: lib/tuist_web/live/test_cases_live.ex:287
#: lib/tuist_web/live/test_runs_live.ex:320
#: lib/tuist_web/live/tests_live.ex:278
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since yesterday"
msgstr "어제부터"
